lag機問題

今日買左張ASUS GTX1070 o8g
隻牛用緊antec 隻HCG-520w
Lag機係咪因為隻牛唔夠勁推唔郁

要換既話會巴打們會推邊隻

推

換mon啦

使乜換

俾啲掙扎 就可以

我個MON上個月先換 BenQ24吋 4K

胡師傅我淨係識健身 唔識電腦野

1070行4k 唔掂喎

btw,咩時候lag

如果打機lag,你較個解像度係咪4k?

GPU長期109%

打機LAG 之前用AUSU R9270X都冇咁LAG

我果隻係BenQ GW2406Z 24"

裝咗driver未

原來冇4K 得HDMI
我張顯示卡同個MON接HDMI

係唔係呢舊?

咩game咩cpu